急！online交卷upload 錯file

如題，岩岩收到個分係F，可以點補救？
依家搵左系主任去appeal,但唔樂觀😫
大家有無咩意見？🙏🏻

屌佢老母😎😎

唔俾分你係道理，俾翻少少分你係人情

點解會交錯

比左分先話upload錯?
咁個個都話upload錯再重做啦

出賣肉體

你話交錯就交錯架啦？邊個知呀？

應該交份中文既我交左英文，仲要佢哋sd返個copy 我先知交錯

Retake

邊有可能交錯

存檔有冇時間顯示？可以做證據？

你submit左可以review架喎

點證明你唔係特登交錯

下年加油

RAP